黑警殺現在嘅年輕人、教育局長殺未來嘅年輕人

依家後生黃、長輩藍（我指大部份），但好快會調轉，喺中共洗腦教育嘅制度下成長嘅小朋友，小粉紅嘅比例會愈黎愈多，再加埋死期2047大條道理收歸香港，無仇報。

抗爭除咗文宣武鬥外，攻教育都好重要（唔係連儂程度），係18區贏晒後，區議員利用資源提升區內政治意識、學校主張國民教育（香港國）同家庭教育熏陶子女。

但可悲嘅係，香港人大大低估咗教育戰線，睇投教育局長取消外國國籍咁難吹雞就知。

黑警殺現在嘅年輕人、教育局長殺未來嘅年輕人，佢地罪名係一樣，點解大家對佢地嘅憎恨值可以差咁遠！

由依家開始，大家一定要主攻埋學校戰線，遲啲中小幼校長老師教變埋支那人/藍，無新力軍，00後都岀埋社會工作養家，10後就接唔到棒架啦。

（除非你覺得短期可以完勝）

五毛多到 即刻有人負皮

一早就要，現代文革
教學生愛国就殺人放火強姦都無事，
知書識禮既人全部就被自殺

推唔郁

仲有強姦女手足